［］發佈會後賣嘅iPhone(無論係咪新發佈)都冇送3.5轉lightning都冇人講?

新嗰三部全部冇3.5 to lightning送

睇返已經冇再喺Apple賣嘅X cache咗嘅網頁

再睇吓仲賣緊 而之前有送3.5 to lightning嘅7同8

各位點睇?

又話跟快叉

lightning一早壊左屌那星
玩緊藍牙

舊機都唔送

屌，支援快充但冇快充火牛

有兩條 1條出街用 1條公司用

仲用3.5mm, 用黎考古😂